今天特別想你

有沙的地方係沙漠；冇你嘅地方係寂寞